[mtr討論] 新不合作方向 閘機不收費研究

我無野講

推

自部人跳閘

紅隧都參考下

其實港鐵就私人公司黎

唔洗咁快屌我，我知政府係最大股東

但咁做只會搞臭個party.

因住以後咩情況都唔開閘

點解會搞臭個party呢
而家塞mtr比市民屌
如果單純搞mtr 公司 只係比政府屌
唔係好好多咩

你如果一大班人睇完演唱會

MTR 為左疏導人流，開閘機某程度上係佢責任。進入港鐵範圍出左意外（人踩人）應該都可以入港鐵數。但比就人情，唔比係道理，唔擔保佢地以後會要你幫人無論咩情況都要買飛。

平日你都咁做，
第一 人唔夠好易捉
第二 MTR 係收少左錢，但對政府而言真係濕濕碎
兩樣加埋，成本大過得益，唔見得值得做

岩wor 幾有針對性 唔錯

加上，比你入閘唔買飛，你出閘都係要補返飛
有幾多人可以咁多個車站 都夠手足開閘機？

我好想返工，但政府唔回應

講真，要make noise、加大政府管治成本，可以考慮下青馬大橋

我地有一個重要嘅設施係個孤島上面

貼紙 =》紅外線

其實.....
你搭左咁耐地鐵......
入閘系唔扣錢架
出閘先扣錢架

咁所以咪迫d人買飛

排隊排到人龍咁長